陳浩天完美繼承熱狗不受傷不被捕作風

本土派最後清泉

但佢無自稱勇武

冇自稱勇武 出聲明寫到天花龍鳳囉

熱血公民有好多成員被捕，咁講好唔公平。

佢最成功就係水到新舊登cc台既雙失手足

頭目先走

駁唔到

起碼陳浩天係累人，暫時

依樣嘢真係好有建樹呀

咁熱血公民成員係有付出，只是頭目架問題。

唔累到人已經好好，任何活動要先保障安全為首要目標嘛

認同

呢樣做得最好一定係民主黨

又係依套
上連登笑人唔夠勇武
無成本又可以玩野
點解唔做？

熱狗又出黎7